［1Q] 超難 慎入 自問聰明先入

繼上次虎父無犬子後 小弟屙屎既時候又諗到條1Q考下全能既連登仔

話說慧珊 思達 明詩 就參選左腥港小姐 仲入去左總決賽
去到全場最期待既泳衣環節 評判們一睇就立即DQ左其中一個參選者 原因係佢竟然係一個人妖

問題就係 到底邊個比人DQ同點解

上次就去到第三頁開估 今次睇下大家表現 太難會比提示

達明一派

思達 因為真係達哥去參選

達明一派係咪姐係兩個都比人DQ?

唔係達哥 只係一個好似達哥既人

關羽

因為張飛劉備關羽

佢地係一派所以兩個都係女 另外嗰個係人妖

張飛劉備關羽 咁你咪無飛去現場睇

幾有創意 但唔岩

屌
勁

估唔到比人秒左